否则，雨林可能很快就会变成干燥的大草原。 人们能保护好自然所需的空间吗? 乔纳森·兰伯特2021年1月21日|学生科学新闻 
 它的上升有很多原因，包括更温暖和更干燥的火灾季节，以及由于消防导致的过度生长的森林。 圣地亚哥应对野火的经验教训戴安娜·伦纳德| 2020年12月21日|圣地亚哥之声 
 从加州到科罗拉多州，气候变化导致的气温上升导致春季冰雪融化提前，导致夏季植被干燥。 野火、热浪和飓风在2020年打破了各种记录卡罗琳·格兰林，2020年12月21日，科学新闻 
 阳光更充足、更干燥的条件可能会带来更温暖的高温。 华盛顿地区天气预报:寒冷的天气还会持续几天，之后会缓慢变暖。 卡姆登·沃克，2020年12月18日，华盛顿邮报 
 温和的西西向风带来了一些较干燥的空气，但冷空气却落后了。 华盛顿地区天气预报:相当明亮，有点微风，我们的变暖趋势继续。 卡姆登·沃克，2020年12月11日，华盛顿邮报 
 举个例子，特干的比brut甜，而brut比半秒干，半秒有点甜。 香槟:你喝错了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 她知道拖水是什么，她喜欢她的洗衣机和烘干机。 约翰尼·弗朗斯民谣|理查德·本·克莱默| 2014年1月12日|每日野兽 
 “西卡森县(史密斯夫妇居住的地方)是该州较为干燥的地区之一，”他说。 从牧场主的眼睛看到的德克萨斯州干旱|Malcolm Jones | 2012年8月9日|DAILY BEAST 
 就在我觉得Jemaine是干巴巴可爱的那个时候，Bret做了一件更可爱更干巴巴的事。 杰西·克莱因| 2009年2月14日|每日野兽 
 动物群并不丰富，除了大型哺乳动物，它们在干燥的草原上非常多。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 不管他们觉得多么有趣，我们却觉得没有什么比他们的逻辑游戏更枯燥、更无趣、更乏味、更令人不满意了。 历史灯塔之光第五卷|约翰·洛德 
 可能在干燥的环境中，该物种特征地栖息在凤梨科植物中，至少在旱季是这样。 危地马拉埃尔佩滕南部雨林中的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼 
 但是十二月有比较干燥的日子，在其中的一天，我有了一个奇怪的发现。 潘趣，或者叫伦敦查里瓦里，第148卷，1915年1月13日|各种 
 它们是在比马丁(1958:69)在南部塔毛利帕斯州描述的更干燥的环境中被发现的。 米却肯市的两栖动物和爬行动物|威廉·e·杜尔曼